美國讀書～

今年大一 上緊網課 諗住2+2咁樣傳出去
但係好驚轉唔到
有冇美國讀書嘅tg group一齊傾下

美國邊度

東岸嗰邊啊

我都係東岸

點解可以咁容易無眼睇
～ ，邊啊，第一Po好奇lm

你今年都係大一？同埋喺邊到讀啊？

唔係， MD

PA

我喺PA啊，你而家喺美國定係上緊網課

PA 我一年都去幾次，上網讀緊 Master

你覺得PA怕唔怕好悶呀～同埋安唔安全

我自己覺得東岸都比較悶，我有好多親戚係 Philly 都話治安唔係咁好

我黎緊就係去Philly

美國好多大學,只要gpa 3到就tran到去
問題係你要努力

自己小心啲都冇大問題既，Philly近唐人街都有啲野食下

d 物價怕唔怕好貴呀?同埋你覺得Philly歧視嚴唔嚴重

所以我都努力沖緊GPA，你覺得UC嗰幾間怕唔怕好難轉入去

物價好似會比我MD平少少，我MD間 town house 而家值400k 係Philly 買到間 single house. 其實我嚟咗十幾年好似真係冇遇過歧視，都係個句：入鄉隨俗、尊重每個人

你係中學就過去啦？你打算幾時返去美國

去美國讀cc好過啦，多數啲大學同洲內既cc有 agreement夠 一定 GPA就一定收

小學畢業，我而家咪係美國

我已經讀緊U，以為會易轉過cc

我係PA

我都係呀

係philly? 出黎食個飯啦

讀緊U好似都可以去美國讀cc

仲未去啊

係PA讀緊U啦，應該都唔會轉cc，暫時個GPA還可以

我係到完全唔識香港人

我識幾個 hi bye 香港人

你去咗幾耐啊

有無西岸撚係度
好多朋友都番左香港咩都做唔到悶撚到仆街

1年

學校少香港人？

西岸jj
巴打邊到？

我唔係PA, 不過PA 只係離我個幾兩個鐘既車程

我讀grad school, 同班同學都係得4個到 識唔到啦

黎philly食飯叫我囉

Bay area個邊 你呢

Philly怕唔怕好悶㗎我驚我去到淨係讀書會悶死

識揸車就邊到都唔悶
同埋都係自己搵下自己有咩興趣既好機會. 人生好少有咁多時間可以探索自己

Philly考車牌怕唔怕好麻煩？
考車牌+買車大約要幾多錢？
Btw美國揸車好似好危險

怕

美國考車好易，civic/corolla 2萬頭 USD，美國揸車我唔覺危險，美國揸車係樂趣啲人long weekend會揸車過洲玩

philly 在此

Philly你大幾啊?

揸車過州會唔會好容易蕩失路

照credit計係junior

你依家仲喺Philly?

我返到黎美國車牌都無, 又要考過 平時真係要去遠D搭subway

係既

我都喺廢城

philly

Philly怕唔怕好悶

我準備十二月過去

Philly city 入面就唔悶得去邊，多地方行下去下
我搬咗去suburbs 又冇車就悶少少

你讀緊U?

所以咪有GPS囉

做緊野
上年好彩係OPT deadline 前搵到工

識得多唔多香港人friend？

估唔到有咁多philly

識好多識講廣東話既 不過香港嚟既唔多

你係讀緊大學定做緊嘢？

本身兩樣都有 肺炎之後變左齋讀大學

你依家係Philly? 讀緊咩科啊

2 年香港移民黎美國費城，做緊野。身邊好小香港人同埋做野，更加識唔到香港人。

cs

我都係打算讀CS你覺得如果零基礎去到怕唔怕跟唔上？

呢個po係咪變左philly識人post

真0基礎, 定係python/java/總之programming language識少少

真係零基礎

有無whatsapp/tg? d比較詳細既野私下講好d

好呀，我加你tg?

可唔可以調返轉我add你 唔識點invite

不如開一個費城tg?
Mine:

點算我都唔係好識用，我平時都係暗入人哋條link

好啊你開一個啦

唔係engine唔係accounting嘅香港男仔
如果都搵到美國工(仲要大公司)真係犀利
當年讀書讀緊其中一間i大

屌啦星全部ocr都係講明唔會sponsor h1b
跟住d公司唔去networking話知你gpa幾多cv點都冇得in
networking呢樣野仲衰撚過香港

俾個username我add你

username: nooooooooo010203

+1

係多啲人就開一個

Seattle

準備1月過西岸讀cc

西岸邊到？1月都唔知飛唔飛到過去

有冇巴打係LA？

SF 希望一月可以上live lesson

依㗎晚晚捱夜上Zoom，真係想死

我特登等到1月先入學 希望到時唔洗zoom
btw巴打你都係cc？

BayArea JJ 留名
2020 Fall繼續 University of California, Zoom

係啊，我都係cc，我本身係Summer開始但為咗唔想zoom所以skip咗，點知依㗎Fall都係zoom

巴打係香港？

SF, 怕唔怕英文會退步

我覺得唔關事，睇自己個人 smh

Cal
你係想搵人夾租定係自己一個租studio?
前者可以入學校Facebook group或者we7 group 同大陸仔夾

後者就上fb marketplace或者直接google 學校附近apartment既官網，雖然會貴啲但唔怕比人呃。

美國

cal my dream school想入cal sociology 有啲壓力

我其實兩樣都冇咩所謂 但我見學校housing grp啲quality好參差 我又唔識點搵we7 grp

另外學校附近apartment官網可以係邊度搵到？

個邊咩情況

到你transfer既時候，只要你唔係摺到無人識，自自然然就會有啲大陸we7 grp加你，我相信係有統戰作用

Apartment啲官網google 幫到你，搵啲睇落規模大既，例如樓高6層，新淨有門禁既都唔會點中伏

無出過街

讀書 打機 訓教 打牌 讀書 無限loop

我而家準備入cc yr1咋 冇朋友
想睇下連登有冇巴絲會想一齊租

而家Bay area d studio好多好平

student apartment應該周不時會post係學校housing group
大型管理個d apartment再唔係就上craigslist搵/walk-in
不過你剛到步冇SSN可能要比多d security deposit

同埋上網搵屋就真係要小心 近一兩年我見Bay好多假野
仲要好多都唔易分 小心d好

巴打都係UCB?

已經grad 左幾年
舊年再搬番黎
見到d假post 多到嚇死